有冇人用緊win10 1903

開full screen 打機果陣個start menu 既顯示桌面永遠都用唔到，要禁win+d先出到去
究竟係咪用家問題

又一個win 10 苦主

佢遲早都逼你更新架啦, 出新機直接裝新好過